[
  {"letra": "A", "pregunta": "Empieza por A: Dios del amor.", "respuesta": "Amor"},
  {"letra": "B", "pregunta": "Empieza por B: Mamífero marino gigante.", "respuesta": "Ballena"},
  {"letra": "C", "pregunta": "Empieza por C: Casa de los reyes.", "respuesta": "Castillo"},
  {"letra": "D", "pregunta": "Empieza por D: Animal que escupe fuego en cuentos.", "respuesta": "Dragon"},
  {"letra": "E", "pregunta": "Empieza por E: Animal gris con trompa.", "respuesta": "Elefante"},
  {"letra": "F", "pregunta": "Empieza por F: Luz de la calle.", "respuesta": "Farola"},
  {"letra": "G", "pregunta": "Empieza por G: Animal de cuello largo.", "respuesta": "Jirafa"},
  {"letra": "H", "pregunta": "Empieza por H: Planta verde que crece en el suelo.", "respuesta": "Hierba"},
  {"letra": "I", "pregunta": "Empieza por I: Casa de nieve.", "respuesta": "Iglu"},
  {"letra": "J", "pregunta": "Empieza por J: Mes del verano.", "respuesta": "Julio"},
  {"letra": "K", "pregunta": "Empieza por K: País de Nairobi.", "respuesta": "Kenia"},
  {"letra": "L", "pregunta": "Empieza por L: Rey de la selva.", "respuesta": "Leon"},
  {"letra": "M", "pregunta": "Empieza por M: Fruta de Blancanieves.", "respuesta": "Manzana"},
  {"letra": "N", "pregunta": "Empieza por N: Color de la oscuridad.", "respuesta": "Negro"},
  {"letra": "Ñ", "pregunta": "Contiene la Ñ: Dedo pequeño.", "respuesta": "Meñique"},
  {"letra": "O", "pregunta": "Empieza por O: Animal que hiberna.", "respuesta": "Oso"},
  {"letra": "P", "pregunta": "Empieza por P: Ave que no vuela.", "respuesta": "Pinguino"},
  {"letra": "Q", "pregunta": "Contiene la Q: Deporte con caballos y mazo.", "respuesta": "Polo"},
  {"letra": "R", "pregunta": "Empieza por R: Flor con espinas.", "respuesta": "Rosa"},
  {"letra": "S", "pregunta": "Empieza por S: Reptil sin patas.", "respuesta": "Serpiente"},
  {"letra": "T", "pregunta": "Empieza por T: Felino con rayas.", "respuesta": "Tigre"},
  {"letra": "U", "pregunta": "Empieza por U: Pájaro blanco y negro (Nombre común).", "respuesta": "Urraca"},
  {"letra": "V", "pregunta": "Empieza por V: Estación de calor.", "respuesta": "Verano"},
  {"letra": "W", "pregunta": "Empieza por W: Conexión inalámbrica.", "respuesta": "Wifi"},
  {"letra": "X", "pregunta": "Contiene la X: Instrumento musical.", "respuesta": "Xilofono"},
  {"letra": "Y", "pregunta": "Empieza por Y: Juguete que sube y baja.", "respuesta": "Yoyo"},
  {"letra": "Z", "pregunta": "Empieza por Z: Animal rayado.", "respuesta": "Zebra"}
]